\assignementTitle{}{5}{}

Что из перечисленного можно отнести к биологическим аспектам (характеристикам) ниши организма?

\begin{enumerate}
    \item когда и как организм размножается
    \item пища, которую организм потребляет
    \item как организм получает пищу
    \item название рода и вида организма
\end{enumerate}



\answerMath{1, 2, 3.}